姜濤點名多謝保錡被讚重情義

姜濤點名多謝保錡被讚重情義

姜濤日前推出第七首個人單曲《Master Class》，他在社交網站撰文逐一感謝幕後功臣，包括填詞人黃偉文，「每一字句都寫中我的心聲，讓不善言辭的我藉此歌更好地表達自己的想法。」姜濤最後又感謝ERROR成員吳保錡，皆因保錡有份幫忙拍攝MV。

自從宣佈暫別幕前工作後，保錡一直沒有更新社交網，他亦罕有「上水」留言回覆姜濤說：「一直都會支持你，謝謝你對音樂的熱誠，期待你有更多有靈魂有說話的作品。」網友紛紛大讚姜濤重情義，沒有與保錡割席，也留言鼓勵保錡，相當有愛！

恭喜保錡有viutv 一哥撐，復出毫無疑問

viu一哥係錡哥

係，冇保錡就冇今日既姜濤

支持保錡單飛🔥🌻

有靈魂有說話
係咪冇睇過條撚屌上chill club個「擺明咪咀你吹得我脹」個是撚但樣

何啟華先係一哥

支持保錡 支持濤哥

從來唔比曝光姜濤嘅viu

肥仔都紅過佢啦

琴日退出，今日復出，食沙律

事業愛情兩得意

日日有巨乳伴沙律菜配中出醬汁